聽日打8號風有冇機會

唔想返工

係零呀

100%

認真答你 一係打 一係唔打